晴晴 我愛你!!!

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

sorry, 我有老公㗎啦

已經唔重要了

系